你屬咩㗎？ 我屬於你㗎

不想活了

你聽不聽到有閃電
？？？